大家好，我係走數狗

我認我係走數狗

事件詳情係依個PO

我出完水之後話會貼真飛，好對唔住，我唔應該走數唔貼真飛。希望各位能夠原諒我

希望N賓找數請我食一個月譚仔同請波台手足食譚

lm等食tam

我

多謝牙賓

不過milk囝意大利呢？

各位手足有福了，emperor賓親自請大家食tam

I

佢系狗

emperor賓快啲找數

ok 我係走數狗

走數狗

咁呢條數呢

屌 以為講緊意大利果單

樓主走唔走數都係狗啦

差在 普通狗定走數狗之麻

Yes

推到N賓找數

牙賓

你條數刀未找 好意思叫人找

同死老野一樣咁厚面皮

十卜n賓

牛奶仔反客為主

十卜牙賓走數

2條狗互咬

yes，u and milk

譚仔未

牙賓唔抄數既話，我抄！

找數先啦你

找數

豹叔

Lm食譚仔

屌 成個波台唔係走數就笠水 仲話打贏CC台CHING喎

我會找數

我道咗歉

意大利個條呢

找咗了，希望大家唔好再狙擊